老老實實 社區爆發遲早既事

利申做梗兼職外賣仔 次次都full gear同瘋狂用私樓d酒精

1個月前醫護罷工個期 真係守得好好 同埋條街真係無咩人

1個月後今日 大撚把人係街 仲要好多無帶罩跑步 踩單車

留係屋企真係咁難?

我信蕭生 香港開始好d

香港人個撚個屎忽行

多得d仆街港豬 外遊撚 行山撚

爆lu